屌你老母 平時通街都係蝗蟲

排隊捐血幾粒鐘，一隻蝗蟲都唔見架喎, 非我族類